弱弱一問，「小江」是什麼意思呀

請教請教
成日喺街見到有「小江」噴漆，其實小江是什麼意思🙏🏿🙏🏿

江美儀

江華

將死之人

旺角好撚多
乜野420呀
大麻合法化

筆名嚟

江解作肝也，小江的意思就是與你我無關。

留名睇直必撚出現以為自己拯救宇宙。

一開始比較多人以為係肛交祥

但後尾有個新說法係
小江曾經被人捉到

噴小江係想同黑警講 自己仲係度
之後有人有樣學樣 噴埋一份

不解迷

你係咪真銀髮族嚟？？？

樓主係5毛

似係真銀髮手足，如果係真 唔好嬲連登誤會你

咪on9
呢隻五毛來

假膠